點解人要有2隻眼

其實要睇野一隻都夠

睇3d 有距離感等等掛

咁鼻哥窿一個都夠啦
耳窿一個都夠啦

因為有肓點

分前後

咁又係 會唔會關要2個人先到仔事

一粒丸 都夠生仔

俾你睇左同睇右

一隻盲左仲有另一隻

得一隻眼會聽唔到野

鼻塞會死

呢個真

唔計屎眼?

樓豬計左架啦

兩隻眼睇嘢會易啲判斷物件嘅距離

3維人既證明

我地加埋有九隻

你乜料牙

因為分前後

for你後備用 有沙入眼你都仲有眼頂住當